好奇一問，點解馬田唔係藍但屎萊姆係？

嗱講明先兩個都無睇，但之前食花生睇連登仔鬥黃
一方面屌屎萊姆係屎家軍，另一方面屌佢做藍公司(之後好似無做英皇？？)，賺藍屍錢，所以係藍
咁而家馬田俾人屌幫富途賣廣告=藍，但因為馬田出過聲所以=黃賺藍錢又令到藍屍唔幫襯藍叻仔
咁問題就係，屎萊姆我都見佢有出聲支持運動，po埋片，咁點解會係藍而唔係單單屎家軍小圈子？？
到底連登仔把尺係點？我真心好奇想知
利申：唔撚得閒鬥黃，真心支持馬田賺藍錢

屎=網絡垃圾

馬田代言埋美心 360 富臨都撐

邊個屌馬田邊個就係鬼

利申：唔撚得閒鬥黃，真心支持馬田賺藍錢（屌打多咗隻狗）

屎萊姆樣衰又賺咁多錢
唔撚抵得佢

要批鬥既去財經台叫人唔好用富途先啦
人地宣傳就唔得 連登仔自己用就得？

而家講緊屌屎萊姆藍但支持馬田

連登黎講富途都唔係批鬥list到
佢個代言人就唔叫藍架啦

舊屎藍緊係狙擊啦

唔通好似樓主咁鬥黃咩

我覺得兩個都無問題啵
係奇怪連登仔咁撚雙重標準嘅

覺得舊屎藍扮黃都冇問題

睇黎係你有問題喎

扮黃？人哋一早po片支持運動點解你又會覺得佢扮黃？
相反馬田又係po講嘢支持運動你又覺得唔撚係扮黃？
屌你老味真係無撚腦到

支持樓主有point

香港人有個特點，就係對政治人物既言行不聞不問，但係對娛樂人物就嚴緊到仆街

利申：冇屌過達哥ming仔屎萊姆，馬田我都唔會屌，反正佢地又唔係邊個

Andy哥果單連登仔又屌喎

1：以前YOUTUBER 賣廣告會比人屌
依家賣廣告唔會
人既諗法會唔同左
唔可以因為咁而話雙重標準
2：屎萊姆同馬田程度唔同
佢做藍公司所以無發表支持黃既意見
而且係長期買淘寶貨
仲有好多其他唔關政治既問題
所以先比人收皮

樓主條問題本身就唔成立
馬田同屎萊姆本身都有人覺得佢做嘅嘢唔符合佢自己對黃嘅標準先話佢藍
並唔係佢真係藍我話佢藍

搞清楚未，屎萊姆俾人屌到反艇果時你瞓咗？
馬田都話有正反兩邊啵
仲有人吔直頭唔做英皇啦睇清楚講咩先啦
另外佢做緊英皇後期已經出緊聲

我無諗過屎萊姆係藍
只係佢係垃圾
由佢打狗之後就unfol

我講得唔好我自
我更正
“2：屎萊姆同馬田程度唔同
佢以前做藍公司所以無發表支持黃既意見
而且以前係長期買淘寶貨
仲有好多其他唔關政治既問題
所以先比人收皮”

你再重新理解一下

“馬田都話有正反兩邊啵”
都係果句
屎萊姆同馬田程度唔同
個個人對“黃色價值”個定義唔同
屎萊姆做既行為遠離大部份人對“黃色價值”個定義
所以未得反面無正面

以前即係幾耐以前呀唔好轉移視線
由頭到尾講緊6月開始，你同我講之前做乜鳩？
08年我係中国人唔通條友今日又認係？

屎萊姆我都見佢有出聲支持運動，po埋片
?????

我唔講6月10po首歌暗假黃
721之後愈嚟愈多post講運動
你係咪乜柒都當睇唔到屌人偽黃？

又咪係得把口話自己黃
Ming仔捐埋錢都臭啦
馬田有出去抗爭咩